［保險］罷買此人保險

唔知開去邊，但希望黃絲打工仔唔好買呢個人嘅保險

人生污點識到佢

本身就唔應該幫襯中銀

而家先罷買？無野下話

我無買過 我都係之前add過 佢出席開大學活動

當然啦

而家支那唔比取消支那籍呀

第日佢有乜衫長褲短要輸血求其輸包支那人血俾佢就得

如果我有其他國籍你慌我唔退支那籍咩

保險撚好多藍C

咪就係

後生個批好啲 所以唔好益錯人

好心佢躝返去大陸，唔好留係香港

退到退撚左啦
叫佢打開本野睇左先啦on9

呢位同行都幾有性格下

識咗個上海佬係香港做保險狗，成家移民新加坡，又成日屌手足係曱甴

移咗民仲呀支呀draw
究竟啲人有無用腦㗎？
係被人逼去抗爭，本來溫水煮蛙，慢慢摻和，無人會意識到要抗爭，亦都無咁大反作用力令咁多市民出嚟發聲

我就係見佢咁有性格，推下佢出嚟

做開支那生意個班好撚藍
無得救

就算有都未必比你退